有無巴打 小學個陣 用msn icq 溝女

其實小學雞個陣加完人

講句嗨 真係可以無壓力

人愈大 講句嗨都要左諗右諗

曾經一次過鍾意兩個女仔

但太細個唔識搞

依家好後悔

跟住播依首歌啦 -閉目入神

想99up下

中學msn俾人表白 我嚇到block左佢

應該係

Msn真係好正